經過1/9班機場撚將和理非送哂入虎口之後, 仲會唔會有人再信去機場安全呢?

機場撚今次真係自爆春袋